屌那星 原來黎緊Netflix 有套「日本沉悶」動畫

本身n年前果套都悶到仆街

當年套日本以外沉沒先係好睇

有第2套？
果套日本沉沒 記得係訓到完場

嗰套笑片嚟

極cult

睇完trailer on9到震

木村拓哉？

好睇架